搭緊110過海，你問我答

過海做乜

氣度 曠世無雙

放工

巴打反左車？

點解你影相角度咁藝術既

個人認為坐106先有資格擺上旅遊台
耐過搭飛機

紅隧香港入口龍尾到灣仔運動場

題目應該改

撞左車 你問我答

111 塞鳩緊埋站

腎功能不足

介紹你搭渡海小輪

問過九巴10號未

1853 落車了

你影d相真係好抽象
後現代風格

bye

10號係循環線先咁耐
106係單程都已經玩兩三個鐘

lm睇小西灣到黃大仙直播

零卡路里

106咁耐其實因為行親都係塞車位

手震sor

痴線 咁都有得笑